---
layout: "comment"
hidden: true
title: "10917"
date: "2010-02-16T08:39:34"
uploadBy:
- "schnaggels"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
@Harald
Na dann schnapp dir mal die Bohrmaschine :)

Das hätte die Form doch wieder teurer gemacht, so wurde vermutlich nur eine bestehende Z20 Form um das geänderte Mittelstück erweitert ;)